

\begin{tabular}{p{.8\textwidth}}
\hline
Representación automática del escenario de trabajo.
\\
\hline
Interacción con la representación de la ciudad para el manejo de la 
herramienta.
\\
\hline
Monitorización del estado de los elementos reales de la ciudad.
\\
\hline
Simulación sin un despliegue previo de sensores y actuadores en la 
ciudad real para la prueba y validación de servicios.
\\
\hline
Gestión de los elementos reales de la ciudad, en caso de que sí se hayan 
desplegado los dispositivos pertinentes.
\\
\hline
Sistema heterogéneo, es decir, compuesto por objetos de distinto tipo.
\\
\hline
Comunicación entre objetos de distinta naturaleza.
\\
\hline

\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
